招想係夜晚做運動既紅磡人

放工之後返到屋企可能都8 9點
無人一齊做運動好無動力
或者週末晚上都好啊~
可以去市政大廈book場打羽毛球/乒乓球
海濱跑步都得 （不過個人唔太鐘意跑步）
想打拳都可以喔~ 之前有join過一間係紅磡既

絲打可join？

絲打做開咩運動啊？

打拳幾錢？

之前join係900蚊12堂
可惜唔岩我時間 星期六無夜晚，星期日唔開

樓主有冇做開尖？

gym好貴
無人一齊好無恆心

樓主巴定絲

絲

其實想學打拳
你覺得間野o唔ok

唔錯 個教練幾好(呢樣好唔好就見仁見智喇)
btw 點解負皮 真心想搵人一齊做運動

紅磡人留名 一星期跑2-3次步

巴打羽毛球得唔得？
搓到下波

巴打跑開邊？海逸至尖咀？

好啊 夜晚d場好似幾易bk

紅磡人留名

咩負皮
遲下搵巴打做下運動
我有時都會去海逸果邊跑步🏃‍♀️

巴打通常跑幾點？
我平均一星期跑一日，但大概6公里左右
想搵人一齊跑下，交流下點跑會好啲

絲打介唔介意講間拳館喺咩位置？
想搵間平平地嘅試下

富德
可惜佢星期六夜晚同星期日公眾假期都唔開

我通常星期日
我跑步都好屎
做gym多

唔該哂絲打，一星期兩晚都噢奇嘅
但閒日夜晚會唔會好full？
星期日都會出左去行山

做gym得番間goji
但真係好貴

羽毛球 有D性趣